大陸冇停過要美國承認一中政策 意思係好想搶台灣

一旦美國點頭 大陸一定用盡所以人力物力財力攻台